其實pubg真係完勝fortnite

最近兩隻都有玩, 係唔明點解會咁多人玩fortnite
原創性黎講就PUBG出先
外掛問題黎講個人FEEL到PUBG應該係無乜外掛,成日唔戴耳機都食到雞
相反fornite玩極都覺得好難食雞, 應該有唔少外掛
fornite個玩家互動就更加點都比唔上pubg, pubg淨係上機前果60秒都夠我識唔少新朋友
(ps而家男朋友都係食雞識)
畫風果D就更加唔洗講,fortnite睇住成班友拎住支玩具槍射黎射去真係無乜癮
係度想問下玩緊fornite果班其實中學畢業未

咪臭係

得啦叻啦

pugg 好多bug wor

ok

自己廢就話人外掛

d人起野咁快，根本唔係正常人做到

PS4玩fortnite識到日本人

我pubg都識左唔少鬼佬
大家都有交換下ig snapchaht

pubg 冇外掛

難分曲與直

想同樓主打PUBG

係pubg 拎Victory royale
再係fortnite 食雞

Gay

連登毒撚不了

免費

好難食雞就應該有唔少外掛
用自己嘅戰績下定論你覺得準咩
唔係想幫邊一個 但係講外掛可唔可以去討論區或者問下人起碼多樣野支持同客觀啲先

FPP SQUAD KD5 OK?

我打機尋開心

有分真槍同玩具槍？ 咪又係用鍵盤滑鼠玩

原創

外掛完勝

Pubg同fucknite都係垃圾game